警署再次製造白色恐怖! 已放水馬

今日將軍澳未開始遊行
早上已經放2米水馬
遊行路線跟本唔經將軍澳警署
班狗又做乜撚野

應該係唔撚想比你報警
你地八月五罷工，將軍澳警區率先喺八月四號罷咗工先